[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

由6.9到今日，我地嘅士氣同支持度無可否認會差左同失去左小量中年和理非支持，加上今日喺街上見人道歉，希望大家可以聽我講幾句。

「你可以哭泣，但不要洩氣」(蔡英文，2012)

建議：
1. 不要圍爐，要做高質人
以前我哋會笑啲藍絲冇腦，咩都唔FC好易俾人呃。經過8.13有好多中間派和理非同淺黃都會覺得民意有逆轉，而唔會再出聲住。我地要接受事實同改善，而唔係極端化，唔好令自己變成藍絲一樣咁低質。連登係一個好好嘅平台但同時我地都要去第二啲平台(甚至藍絲Page)睇下其他人諗咩。(-->知己知彼加強文宣，暫緩不合作運動以減少我地俾位人入嘅機會，增加民意基礎，並非割席分化)

2. 爭取更多中間和理非支持
我相信大家身邊有好多啱啱覺醒嘅親戚，佢地初次接觸政治好易轉軚。經過8.13之後佢地都唔敢再講佢地支持學生，我地唔可以失去左依班人，如果唔係就等於引火自焚。以今日嘅局面，我諗8.18遊行有50萬人我都偷笑。大家係咪想見到咁肉酸嘅局面？所以我地一定一定唔可以冇左佢地嘅支持！

3.搞清楚所有概念
如果大家有讀過中學通識，搞唔清搞唔明重要概念就玩完啦。今場運動都係一樣，我認為「不分化不割席」唔係解咩都唔出聲，如果你係和理非，你可以同勇武不割席，大家有種暗中關係(你懂的)，但唔係唔聽對方俾你嘅意見，好似有人認為勇武應該暫時退場係分化割席，但係你理性d諗下，除左勇武派自己人，社會大眾嘅接受程度係點樣？你睇到依度可能覺得我係「鬼」，但我始終覺得一場運動係長時間捉對家錯處，而唔係自己不斷俾位人入。暫緩不合作運動同勇武暫時退場唔係代表我地嘅方向同行動錯，唔係永遠唔會再做，而係對家今日已經拆穿左我地嘅玩法，不斷用我地嘅行動去打擊我地嘅支持度同民意基礎(包括外國遊客)。請大家諗清楚！

我只係一個廢青，不喜勿插，支持理討論！

推

[緊急分析]法！不！責！眾！

push

朗讀我個名100次！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

請幫推

好心痛

你可以哭泣，但不要洩氣！

「你可以哭泣，但不要洩氣。你可以悲傷，但是不要放棄，因為明天起來，我們要像過去四年一樣的勇敢，心裏充滿着希望。因為，我們必須勇敢地扛起這個國家的責任，我們必須樂觀地，繼續為台灣這塊土地打拼。」
「有一天，我們會再回來，我們不會放棄。」
---2012年蔡英文敗選後發言---

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

支持

唔割，但可唔可以認真檢討下，再繼續改進？

[推我上熱門]我地要學識從失敗中企返起身

8.18 加油

8.18加油

8.18香港人加油

8.18 加油！ 你完全講哂我想講嘅野！多謝你！要推上熱門呀！

P牌無得like...幫手推一推先

現在政府正正是以法制眾。

721 811

[思想改革] 抗爭者的思路

幫我推

失咩敗呀，仲有好多人支持架，我身邊好多中年同路人都冇割蓆架。

黑警衝入嚟之前都好和平，好多旅客都收到同理解大家嘅message，係有宣傳效果架。

係有唔完美嘅地方，因為真係出現左鬼，加上811實在令人太憤怒，完全係中哂對家嘅計，以至喺鏡頭前出醜。但係無人要割蓆呀，只係應該看返轉頭檢討下。

勇武同和理非係唔可以無左對方架，只係有時要一齊做，有時要分開做，係要軟硬兼施先可以撼動個體制。

盡能力宣傳818 啦！

[思想改革] 抗爭者的思路

宣傳

我同意我地唔係失敗，只係可能有做錯嘅地方。
我係希望連中間派和理非都可以支持埋我地，增加我地嘅民意基礎，加大和理非嘅勢力

8.18

利申，和理非。其實和理非都有好多種，應該可以出個post 討論下。

8.18

香港人

818 818 818

推企番起身